屯元天人全部入黎睇！！

元朗西鐵站有黑社會
埋伏抗爭黑衫人

728 10:40pm
天水圍西鐵站好多人守緊
元朗，朗屏站西鐵都有警察

今晚唔好返大西北！！

元朗站有冇相？

屯門無狗 可以係屯門落

點解針對大西北

因為鄉黑

各位屯元天朋友若擔心安全，可WHATSAPP 9776 0474

Source: 朱凱迪

8月5日全港齊心大罷工

齊心一齊推

入黎一齊推

8月5號一齊罷

屯門無狗呀！！屯門落車再搭的返天 元啦

推

再推

狂推

屯門三聖邨有road block
小心

屌連車都逐架check?